李任燊顧定軒捲起青春風暴《那些我愛過的人》蘇皓兒情歸何處 5

垃圾tvb打手New_god_美斯你條撚樣屙尿遞高左腳定右腳？！！！
仲睇TVB我屌晒你地老母！！！！
賣港垃圾正仆街死全家
賣港TVB 抵制你要知！！

賣港TVB 抵制你要知！！

搬石頭砸自己的腳

打

屈dee發咩癲

支持你

Block 哂啲仲娛樂台啲on9

其實個個Eden都幾奇怪,咩野都有佢份,
補習,整電腦, 搬屋, 影相都有佢份,
但係佢又唔係鐘意子優, 又唔係鐘意脆魚,
身份好古怪

樓主條仆街
係CCTVB打手來
用偽黃言論推post上去 咪中佢計
請善用起底功能

25

搞唔掂

而家你地d打手係咪title一定要xx鬼到狗咁長

你死梗之前教拳咁串

嘩高炒岑杏賢正到

Ka Lok 拳王

好明顯個人問題

乜個個窗黎.........

越長越少人入 可以達到反tvb效果

阿John

點解你咁撚25

Yoyo 做女上司 唔敢射波了

吹奏保險9

黃嘉樂send畀翠如

要屌yoyo呢啲保險雞唔知要幾錢

D保險好反感

日日準時返工
晚晚開OT

呢個打拳仔做乜學人出來返工啫
佢都係留返係屋企拳館做算啦

原來無料扮4條

買份大額保單中出埋都得

脆魚知唔知車禍草叢有人？
定得書架知？

我願意

send message 嗰個係黃嘉樂

黑lin喎 話唔定隻鮑都黑

喂呀~

喂呀

乜撚野歌黎 夢飛翔呢？

豬炳仲懵盛盛

條女豬仔都被人食埋

條腿

咁你真係發明星夢丫麻...

出首唔知乜鳩都唔播夢飛 屌你老母

射哂落條女張床度仲要

陪唱

chole版

我哭了

拎住個結他唔彈

你等到

姣佬 請記住面前的我

變咗聲

祖儀

係唔係第一次唱

終於新歌

終於燈到jojo出啦

係

綠帽閔唱？

祖亞儀頓入波啦

屌打hannah首歌

chloe當豬柄fd咋

終於得米

朱炳真係好廢 連唱歌都要Chloe carry佢

屌完即飛

然後條女就鐘意個阿叔

謝東旻條女 綠咗佢帽

俾豬炳唱 岩哂

多牙怪太驚人首歌紅 打壓人

好奸好似道友咁樣

朱炳

同意

呢啲女真係好仆街
周圍咁放signal俾人

同第條仔唱歌送比第2條仔

媽好亂呀...

臭g嚟

戴姐起歌

唔知點解覺得eden先係edison

面對現實

朱炳好好多

佢又唔係校服
學乜鬼生

impossible

點會係佢跳海

有冇人覺得你吟呻好似劉俊謙

出水

做乜鳩

Eden 食芊芊 又食子優

子優就收豬炳做兵

頂呀
唔係去左開房呀

仲以為係隔離有部車衝出黎車死佢添
無啦啦衝出馬路跑都無車

屌你

搵個妹買儲蓄保險

翠如仲唔幫妹夫一家買保險

推 7.1反國安法大遊行

其實鍾意邊個
搭兩船收兵

蓮子蓮子

痴線

係條女屋企咪得

pin左

最垃圾就係儲蓄保

聽埋一份

傻仔

子優條bitch

明明子優開頭唔係咁既

原來成套劇 都係sell 保險

Shiga 患病

龍爺老婆、脆薯老公車禍

奶奶死咗

芊芊生cancer、 Eden腦病、幸而患病

阿風 失業保

發覺自己有市場

殺手

王卓淇send

補充一點

脆薯 做陪酒妹
供書架、供樓

就係因為佢老豆無買保險

Ka Lok欠債 睇精神科無錢 又係因為無買保險

呢套嘢無時無刻

每一個角色都賣緊保險

其實係想扑野呀

都市閒情

嫁著呢啲老公真係前世

十母真係

yoyo照乜鬼

Shiga 醫生look

有左？

Yoyo又岩eo
玩冷戰輸緊

Yoyo

講呢返說話真係

又打佢

虐兒

自閉仔對自閉仔

死廢老

阿冼生

唔比人探人架

卓淇仔

有冇人睇到好尷尬

lm

點解反黑路人甲唔接八點半
要套仆街殺手做完先有得睇

英文都識

好尷尬呀

離婚了?

老母好煩

一姐

妖
我地以後做手語啦

仲未扑嘢喎

好聽

好撚煩個奶奶

同hana多過某人n倍

好慘書文

公廁又獨守胸圍

希晨今晚對住醫學書打飛機

奶奶自己生

又呢句
有冇第句呀

林中豹
林保怡黎

i am watching you

屌自己個仔已經弱智，仲吊高黎賣

豹哥
香港出生，中國足協高層，年輕時效力於香港甲組勁旅精工體育會，曾四次獲得聯賽冠軍，五次榮膺亞洲足球先生，退役後成為三支球隊老闆。後為新功夫隊領隊
功夫隊之天敵
林中虎之弟兼天敵，後和好
利用打假波欺負功夫隊，最後與林中虎和好，後因後悔其之前所作所爲而自殺。

書文後悔啦

比你郁完
仲點番去郁

退哂佢啦

識著呢d所謂兄弟
真係

個自閉仔應該同個老母一擔擔，都想生番件

幸而 我唔知喎

Zpecial新歌<我的片單>找來吳嘉熙合唱，主持即突擊檢查各人的手機片單，有何發現？另一樂隊Nowhere Boys送上電影感重的<小丑>，炒熱錄影廠氣氛。HANA菊梓喬自揭愛看歌者的肢體動作，她投入演繹<我輸不起>時，台風又怎樣？黃妍則指會專看結他手的手部，這次還偕同結他手獻上新作<牆身有裂>。好歌並無時限性，譚嘉儀的劇歌<原來有愛>，劇集播畢後仍盡吸點擊，本周更登上金榜冠軍位置呢！

以為sd影佢兩個一齊張相比佢

突然覺得文龍翠如條線好睇過希晨書文

黃翠如有古惑

唔救你有咩問題

Why Ka Lok 見到eden無反應

咩野呀

邊個嚟

D傷者係先入為主架啦

變咗懸疑片

冇諗過呢套又ok

eden係千千男朋友？

正想講痴線呢d梗係鬼卡做...

比人插左落去佢電話

空降師

飛線都得啦

愛情懸疑小品

最多咪幫你call白車...

雖然唔知佢訓左幾耐先有人救

呢套殺手好鬼正
應該去得好盡夠瘋狂
cult

應該又係咁岩電話響多

佢最後都冇死係咪先

書文只要應一句，曾經聽到有聲，但乜都睇唔到，而且現場又危急，根本唔知道仲有人咁咪得囉
依家做到好似自己殺左人咁

830,930都可以期待下

根本睇唔到有人碌咗落山，夾硬黎

原來是我輸不起

究竟岩岩果個電話係邊個呢

係人都會救左親人先架啦好正常

朱瀚輝之姨仔，七年前發現其在方樂汶懷孕期間有外遇，不僅被其非禮和用手機被拍下親密照

又話咁既,

仲有脆魚大咗肚
就算唔係親人都救大肚婆先啦

龍爺

其實書文睇到隻手咩?

我覺得聽到聲，但係睇唔到

黃妍終於返tvb

應該係

美斯開埋啲膠劇po 等反黑路人甲好過啦

下個post美斯開返啦 啲人連我呢啲深黃都唔信 死得架啦

佢老母太撚煩

其實真
仲要家姐係大肚婆
同埋點解要救佢
緊係要救左親果個先喇

我都黃

下個迷網

youtube打hana聽合輯
一堆其他人
然後聽左好耐先到1首jojo

81播夢飛

好想玩下joey腳

詳細講？

問手執陽具巴

今晚記得睇勁歌 咪撚睡著

今日好精神

李任燊so handsome.

陳明憙 呼吸有害

係咪全公司都要唱一次 幾時有黃妍？

又結他又小提琴又大提琴
呢條女好撚扮野

出歌密過菊組

子優IG

以為乜撚野 著件籃球衫大驚小怪

打唔到J嬲我豬呀

棄劇
書架明知自己肝有事 唔食得刺激野 生唔到仔住 都唔話俾奶奶知 呢個劇情已經夠膠
仲明知個老公係自閉，又猛咁同奶奶講佢已經唔係細路仔
身為醫生做人老婆身份智商急降

即係飛左線落佢度囉 問

係你個妹害到我地炒車

賊喊捉賊

低能仔一個電話幾條女用

好on9呢段打威廉 成日loop

邊個

又被害妄想
全世界都係搞到你個妹炒車

睇維基知咗部分劇情添

加保先

Edan?

口罩又有人cap唔少

咁就50萬

50萬咁多

正一死老千

分分鐘佢唔係阿哥

書汶係因為贖罪先借錢畀嘉豪？

又話Ceo 依家知道原來冇$仲信佢？

文龍: 不如你借比我啦間拳館...

黃嘉樂做乜成日做呢D角色
明明幾靚仔, 又上唔到位

咁耐無見

上去隻秋讓佢1隻腳

掟

係咪佢都要報架啦
驗佢指紋

黃嘉樂好靚仔

林文龍扮老MK扮得好似...

突然咁懸疑

漒水殺傷力好大 兒登狗就淨係識掉垃圾燒地下

係it仔做既

eden?

你錯左

分分鐘隻眼都比人打左

截唔到的士...不如上黎坐陣

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

淘寶衫繡幾隻字又攞去賣

住個到咁有錢?!

姣西出現啦

我都係估嫁咋😅😅

馮盈盈丁子朗兩個離地藍絲

郭老師應該就係畀佢厄

想搞人老公

套野好唔現實自閉都咁多女埋身

佢根本睇唔到

你自己要炒車...

根本都睇唔到佢，噉都有得賴

醫生

睇唔到都可以瀨落人到

唔救你個支那妹有乜問題

王卓淇做錯咩俾人打壓

想問撞車關cancer咩事

後悔嫁咗俾自閉仔未

reba兩公婆

真係兩夫婦

已經後悔左

倒錢落海你理人

rebecca真兩公婆

娶左番黎就放埋一二邊

兩個八婆

喺隔離講人是非

溫馨把口臭到

自己罰自己

護士要企係度食飯咁陰功

我係呢度有個單位
佢夠膽比我入

波仔母

通常都係老婆打
老公頂

波仔老母幾正

個細路做得幾好

我自己跌親

巴膠

奧斯爾

個細佬似到有啲恐怖
係咪堅既？

套套戲都係老婆打咁濟
老公頂

掉轉又投訴dllm

咩料老母後生正常咁多既

想屌Erin 呢隻支那妹

田口小姐

老母又正常番既

可為: 頂你你阿媽單性繁殖架
你老豆呢

我老婆真係正

又你老婆
程可為

扑野未

Shiga: 老公 我要同你生bb

扑野啦

頂 又唔扑

扑野

又傾計

有大街唔行行小路

無綫定律
俾人跟一定有大路唔行行小路

轉做annual lunch得唔得

Annual breakfast

屌

兩個幾時先喺埋一齊呀

點解唔係問yoyo

買野仲洗多過d獎金

獎金有幾多 可能幾十萬

獎金：天天火煱三千三百

終於靚返

翠如著晚裝好靚
溏心果時又係

人靚著乜都靚

有人搞佢地未呀 想睇佢地死

菊姐起歌

其實我不嬲都覺得翠如若希幾靚

咁好聲 邊個唱

hana屌打

joey

子優bitch嚟

豬柄做兵

比人燈到預告先得幾句

呢套啲囡咁正
書架 脆魚 卓淇 chloe

預告有戴 我們個個開心

顧定軒 正好多
有得㨂會㨂佢

d 女正撚到
全部白滑靚腳女神
加埋吳一姐就好喇

Eden 幾時先肯復仇

對腳正撚到
腰又勁撚幼
又勁撚白滑

吳一姐有唱插曲

豬炳係兵呀

屈dee追唔追殺手

追你老母

Eden成熟D,
朱炳太young,
無安全感

最on9嘅角色一定係芊芊
點會係草堆見到你

屈dee give me five

手弓

翠如bb仲唔
點丫講到咁係咪想媾我

就係成班女先要去

毒撚都食到shiga
真係不可思議

會唔會多人左少少...

yoyo

頂你幫你接生仲要比你串

丢低個老公走左去

負負66又過一關

如果古希晨係IT佬會點

書文好正呀

咁如果睇造人書
咪...

希晨:老婆我想試下

江户四十八手
書文 : 老公呢D書亂畫架咋 ~
希晨 : ... 你呢個判斷唔科學 , 我唔鍾意 . 唔試過 , 點知佢真 , 定假 .

波已射

奶奶又會變得咁快

今日終於要有祖儀歌

正到仆街

一睇就知yoyo晚晚都去老蘭呢d垃圾地方...

配返謝東閔把聲

豬炳又做兵仔啦

想簽子優咋 明星夢傻鳩

得番謝生把聲

豬炳成個on9仔

被人friendzone

溝唔到女神發爛渣

做兵

抄翠如bb d麵

你係3歲丫...智商

豬炳啲垃撚圾性格好乞人憎

第二張食撚咁

死毒撚

兩個入去一齊比人困

我唔係兵呀

陪跑

個樣咁普通

抵啊

屌 條女講野咁直接

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

就街都係

連登仔樣？

仲講呢啲串佢

芊芊

當面處決

芊芊唔係嬲咗公廁㗎咩

公nlm

李日昇經手？

唔係佢係經手人呀

條仔上咗yoyo

慘了

手足中出yoyo

斌仔中出左yoyo?

無知的係咩
咪婦...

新都會...

歲月真係不饒人
yoyo真係有老態了

峰仔？

肯定係佢啦

個日annual dinner同條o靚...

淫婦

法官大人。。。

之前又話冇興趣...

入星夢la

子優

Omgggg

不了
同年齡翠如屌打

上司派福利？

入面都塞到野既...

死肥蘇又出黎獻世

好心就block左人

鐘意埋我plz

幾時錫過

點解你次次都睇到佢

有咁正嘅學生妹 我都想要

吓

朱炳先真心 反而真係鍾意自己 有安全感喎

學生妹杯葛佢呀嘛

呃人初吻

下次好心搵蔡思貝做啦...

都話上自己張床架啦

唔阻你J

錫佢呢幕係幾時既事

十仔以為有得扑

希晨頭先以為要扑野？

我冇食飯驚冇力

未食飯冇力扑

我未食飯，我驚冇力 (搞嘢)

我點解要J呢啲核突人

其實書架做醫生唔係好match

原來識

真係eden

覺唔覺得十仔把聲有啲似王喜

真係意想不到
李任燊原來係final boss

嘩，原來兇手係佢

又呢條友
即係又憎文龍個女
個世界細鬼到

真係edison

tvb今次腦洞大開 原全估佢唔到

一個 喺草叢
一個逃走咗
應該係edison

Eden幾靚仔

神劇了

係咪呢度推撚左佢落海

佢當時唔救條女

我覺得佢好老咁款

點解要逃走?

屌你老味個豬肉佬打乜撚呀

帶把槍

無牌？

邱晴佈景版

死左了

當年Eden救咗翠魚先，書假救佢條女咪冇事

打得幾好有版有眼 同埋冇好似之前咁俾脆魚遮曬

二十集都死唔去

死肥蘇抵啦 排到最後一個名

咁如果人地1隻手cool住
1隻手捉住隻手
得1隻手唔夠力猛佢隻手咁點

條女死左 Eden要黑化了

反手渣佢春袋

一直以為 豬柄 = 十八年後後生賴國明

開心子優好cute

上堂問

翠魚要人接生喎

撞完車之後eden 走左, 今集先揾番千千?

Eden 幾靚仔，
同子優其實幾襯，
不過唔明佢話唔中意唱歌，
轉頭又俾張form俾佢老豆睇，
又無交代點解會轉變

其實佢有咩陰謀

我覺得shiga同yoyo依pair都好撚正

Eden拖咗翠魚出嚟先，接生唔一定要醫生。同埋書假都係等到十仔到場先一齊接，即係佢前面嘥咗啲時間救佢家姐出個位。
如果Eden當時救緊佢家姐，佢家姐就唔會叫救命，書假就會見到芊芊隻手。救咗芊芊出嚟先，之後十仔到場再一齊接生，根本就夠時間。

手丁

文龍推既

丁丁

開始表演一萬種方法殺死翠魚

赤柱咁遠
唔去了

咁又cow到女

除左陳冠希，其他人用edison呢個名都覺得有d柒

咩年代呀仲網吧

網吧溝女

卓淇仔好撚正

呢家邊有女會出黎網吧同你打機架

隻大陸妹好柒(

收皮吧喇

連詩雅真係好撚正

頭痛係車禍後遺症？

老公

即刻送個BB畀佢

蘇皓兒變戴祖儀

由佢撞板
然後後悔到想死

chloe 正撚到

試完得果個都去英國讀書
feanna

大祖兒:Law->明星
麥明c:10A->老劍->明星
肥湯，Mayan，等等:名校->明星

佢都叫得

某d學生妹

好撚青春啊屌你

得左啦 上年903年度推介第四位喎 唔得？

開心子優好靚

嘩，叔叔不行了

子優越睇越似傅嘉莉

諗返佢做asone跳舞 好正呀

手足bb

小弟弟幹大姐姐

哇子優

個b係果個呀鋒架？

介紹比你食

啊峰成個細路點做老豆

爆肌小鮮肉 令yoyo懷孕

點解會爆肌可以食yoyo

真

咁黑都小鮮肉...

cls生個b出黎單親受罪就好

你咪答咗

咁就扑到YOYO...

翠魚咩年代
兩星期都話生命

又係道德高地

我一開始以為係蘇麗珊

搵條女約我睇演唱會

扮咩安全套有問題，中出就中出啦

係咪生完唔要翠魚幫人養

我以為係蔡思貝

有冇播過扑佢嗰part

首先

如果你一開始唔生
那來產後既憂鬱

連詩雅對腳好撚7正

又唔駛佢湊 緊係輕鬆啦 on99

脆魚

楊千嬅 餃子

你都ON9

唔願生既生左仲慘

講經

BB都未有神經線
又恐嚇啲無知少女

笑左

劇本同廿年前無分別

你諗住點

好想做錯事中出yoyo呀

呆左都係反應

牙個反應好真實

條仔又無錯喎

同你又無感情,你又肯無套中出

怪我?

癲

想中出yoyo

教壞細路

正常後生仔都唔知可以比咩反應既

排隊啦

真
你情我願

痴線, 小鮮肉俾你隻老閪食左, 仲串柒柒咁想人埋單

唔係單親都一定有問題既

只不過咁岩識著幾個都...

靈魂都未有

個編劇好撚on9

女: 剩係男享受爽
負責任丫麻

邊到有咁正既女上司請人

靚過蘇麗珊好多喎
蘇麗珊好樣衰

中出美女上司個橋段，好有av feel

佢排隊尾

上位機會

都係有問題 痴撚線架

單親無問題呀,問題係個單親家長係咩性格

即刻想睇女上司系列

腰圍肥3倍就有

應該會回憶播番掛

做得女上司靚個D一係嫁左

一係豬撚到買左姑婆屋

想呃yoyo生囡

用個女感化yoyo
然後害左yoyo個b

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

830唔會啦

脆薯情緒綁架

黃面婆

唔製造多啲家庭悲劇，東張西望邊有得訪問

屌你老母
咩野港區維護國家安全法

未嫁既隨時係高層/太子仔條女，一溝就玩完了

溝?
聞下香水味都嫌你臭啦

識扮靚->姣仔->中出->14歲媽媽
脆魚害人終害己

係咪都食左先啦

脆魚好正

黃翠如都on撚9

脆魚講經咁撚樣

冇啦, 最尾實生

男醫生又有西睇

叫你讀醫架啦

真係fd既
見yoyo咁既性格
都應該勤佢唔好啦...
自己晚晚蒲...

請問成套劇，翠魚害咗幾多個人一生？

好似唔可以無理由落仔的

姐姐定姨姨呀 幸而好似唔識yoyo咁

好想做連詩雅部車個腳掣呀

點解shiga唔揸返a250
要做T撚

Shiga成個老母咁有啲煩

讀得醫仲駛肯到同你尻UP?

肯醫院YO緊D嬸嬸啦

劉溫馨呢隻 支那妹

依D人肯要咁樣照顧...

做咩比膠我

啤梨真係

堂堂醫生比診所姑娘寸鳩實好嬲

爸爸

無野

個護士都幾進取架啵

果兩條女好煩
人地結左婚都咁多嗲

麥B 咁愛十仔

八婆

你都ON9
為你好先叫你去讀病理科,唔駛對住咁多客

死八婆離間人地感情

講得太多了

食你既麵啦, 人地兩公婆既事關你撚事呀

離間撚

8婆

個護士好識打毒針

條on9又唔講點解唔讀

其實病理科應該幾好
不過大部份時間冇得對住病人
要自己喺度慢慢研究

八婆搞人老公

好想同時上呢2個8婆護士

病理冇得對客做唔成月球人

咁咪岩自閉症嘅人，比正常人更專注研究

因為佢想對病人，找症狀。
而唔係一堆資料研究點解有病。

好識攻心計

咩叫月球人？

肥護士有肉地好屌，啪啪聲好好聽

係青春呀

一個月搵一球(100萬)既人

Erin 對腳

醫生都未必得啦，政府醫生都無

應該要死了
結婚立flag

咁慳皮

條女對腳拍得住連詩雅

將個幣值轉其他國家咪有

d裙咁鬼長

死得真係好TVB

病嬌

原來識行

我以為eden係呃佢

都唔係jojo

又行到

流流下鼻血就死左

真心架

應該點死好

劇情老土
好垃圾

穿唔到懶感人

肯醫院死好過啦

係更重要係其實睇咩專科呢如果佢呢啲普通科做門診未必月球人

RAP

有冇人覺得個男仔好似陳浩民

開舖/專科/私院大把星球月球

唔想睇呢對

個男啲戲幾好

原來一姐首歌係fit呢對

死左拎起隻手唔係垂低

但真係失咗憶？
我今集miss咗半集

哭𠹌左

輕輕鬆鬆9至6都爽啦

播得好大聲
墊下底咪算囉

根本淫底，無限中出

佢阿哥唔理個妹

夫妻 嫁比我

四大名腳

Erin
Ali
簡兒
沈大師

我咸能左
芊芊

唔離開醫院咪唔洗死

cls

咩地方嚟

咁多道具

闖關?

死亡遊戲幾好玩

鬼片?

報仇開始

saw

咩劇情嚟

變咗恐懼鬥室

我老母話盜墓迷城

玩密室逃脫

仲要放埋毒氣

掘地道

個兇手都幾勁一個人準備咁多野

The Last Of Us II

On9翠魚仲要向門口吸哂啲煙

準備左7年

人工呼吸

恐懼鬥室: 脆魚成日破壞其他人人生, 要受到審判
Let the game begin

意亂情迷煙

有條鐵支就扑門鎖啦

簡兒都正
但都差一皮囉

連一姐
吳一姐
erin
joey

出面地下係咪佈滿刺

㩒 三角制

搵翠如墊底

錫左啖？

Eden唔擺堆釘向下面

咁樣抽水

你媽死了

七年準備

無計到個窗

咁都唔扣血

仲要抽埋水先走

頂 笑左

佢話返到香港先記得返啲野

咁就死曬就冇野睇了

冇釘冇鐵枝
扣分

執下有冇補血包嘛

弱雞不了 不如菊姐

好好聽

仲可以攬陣先走

小產

冇左

啖埋都得啦，正常女仔咁經歷完，乜都得

冇左個b
唔一定係壞事
翠如bb話齋未來既野邊個知

誰又春我 帶上定情戒指

無啦啦冇左

其實我對你並冇掛念
若雞唱親啲歌文法都好怪

邊個想殺佢地

應該係陀得唔好

請不要消失希望

你問填詞果個

請不要消失希望 夜長還是有星光

加上食生凍野，又咁早講曬出黎，個B小氣，無左。

仲諗住係一個肌肉仔溝到女神既故事

未夠3個月唔講得呢啲真係好on9

好似未夠幾多個星期照超星波係無野出

同我呀媽講埋d野一樣

夠鍾j高ling喇

係ail

拉喇

夜場

上集唔係奶奶交咗個波比書文要照顧條仔咩

子優（害佢冇咗老母）
文龍（單親老豆/冇咗妻子）
Eden（失憶頭痛/冇妻子）
芊芊（成套劇最慘）
芊芊哥（搞到要睇精神科、欠債？）
脆魚出軌老公（車禍當場死亡）
文龍妻子（車禍當場死亡）
脆魚仔（夭折死）
Yoyo（根本唔適合做母親但又情緒綁架/靠嚇，水佢做單親老母）
Yoyo bb（參考上一行）
脆魚自己（產後抑鬱/單親老母）

幸而豬炳唔算，偷食老豆唔要都罷

暫時共11人

終極大反派

清

垃圾清

你既relax就係媾女

梓盈

咁快自爆

佢兩個一齊左 豬炳同子優變左兄妹

即係佢啊哥搞？

都會一齊，父母等於外父外母同老爺奶奶

又扮

鐵籠車

Eden係人定鬼

復仇者Eden

扮野

返加拿大

手足ching

食波餅

扮返加拿大

第8個人？

有書文做老婆日日會點過

十仔幾時先肯滿足書文

通常大佬都死埋

阿哥有無機會

我未睬翻你

阿哥係唔係死左

佢阿哥會唔會俾eden殺咗

可能都瓜埋

廣告時間播主題曲

垃圾戲

8:45 呢 D 黃金時間,
廣告時段居然要播 成分鐘 劇集主題曲

如果想殺人的原來係晨醫，就精彩
變神劇

有冇飲左d水彩

幸而

個細路女d戲都自然

幾時在一起

波餅
人渣

手足好大隻

沙田跑到呢度？

有私家車🚗架

未講搞大人個肚？

男人的浪漫

可能依家想你退呢

火腩飯加個菠蘿油

要執翻張支票

俾個8婆害

老衲

點解打

大力屌咪算囉

部牆有冇事

家暴呀

佢讀過專科又唔出聲

緣份

十仔母

輕輕鬆鬆食下護士咪算

老公呀

書架7宗罪

1. 唔講俾奶奶聽自己有病
2. 唔知自己嫁左個自閉老公
3. 叫人地老母唔好當老公細佬仔
4. 逼老公讀專科
5.
6.
7.

晨仔，輕輕鬆鬆搵幾廿萬一個月咪算囉

書文好慘比老公打

冷靜啲啦十仔

結婚個晚之麻
今日既我用黎做咩
咪就係打死昨日的我

十母激將法

丢左佢
快

護士

姑娘出手了

屌你老母 藍明

書文遲早比個個咸濕大配角醫生食左

肯定掉哂

5. 見死不救

有啲感動

Bitch嚟 姑娘

咁賤

咁衰格

啤梨明明唔似咁衰

又誤會

書文去咗邊？

公廁

程可為幾好
真係世上只有媽媽好

真係好賤

十仔好彩，唔好彩就變之前個細路

好賤

Yoyo 寶寶

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

為左個仔好
生佢出黎受...

媽咪湊 阿爸養 一齊面對

小鮮肉就可以食 yoyo

個2個人竟然唔會望住佢

負責任方法=叫老豆老母幫手

呢度邊度

妖你兩個咪嘈啦

呢度邊度嚟㗎

盡哂責任架啦

有冇嘔左個bb出黎

手足：中出即飛

玩咁大
成套得林文龍未出醫療事故

唔駛負仲唔駛煩

應該開心定唔開心

買咗保險未呀

最q衰都係翠如bb

用個女感乜春化yoyo

人地之前都話唔要，最衰翠魚大愛撚上身點鳩人地要個b

粒腫瘤吞噬咗個bb

好想令yoyo再度有左呀

hana歌呢

小鮮肉咁就冇左yoyo做老婆啦

咁大年紀 再唔生就無

埋單計唔知害鳩咗幾多個人

咁都話無野

做SP

子優唔考dse了

Yoyo都冇話嫁

自知無能力找多少少人幫手都無錯

做明星緊要

3個人嗌3個餐
叫嗌左好多野

一齊咗啦

起歌

明星夢

hana

子優bitch

送上門被eden屌

再收豬炳做兵

豬炳

鄉音大媽fans

子優BB

揸機仔

紙You BB

可唔可以搵o靚妹做fans............

朱炳好麻煩

好小氣

做到明星，那怕DSE零分

chloe 好撚正呀

師奶平少少

廢柴 朱丙

支持hana

係我就係噉黐住 Chole 啦，有靚女陪都咁小氣

chloe 好女友feel

茄喱啡咪又係收最低工資

上咗一堂，定上咗一床先

龍爺溝死女

姜師太

夢飛翔

記錯咗陳自瑤個名

2打6唔做跑腿仲有咩價值

有醫生唔考

去做明星仔

個女經理人又幾正

個經理人賤到呢 點人買野都唔預埋人

正常都叫買埋自己個份架嘛

司令叫聞西買奶茶

夠無預聞西啦

A_A到底贊助咗幾錢 突登開套戲講保險

龍爺忍唔住笑

既然你係佢個frd, 我唔可以侮辱你, 咁就你請啦

男：誰人在拒絕再含腸
女：你朘臭過碌薑

龍爺=鳴人嘴遁

痴女

屌 個護士衰撚到

姑娘生擒自閉老公

護士條8婆終於忍唔住出手

診所系列

係自閉醫生

到底係邊個打恐嚇電話

佢老公之前出面個女人?

唔係男人黎架咩？

變聲器掛

之前有一幕影到著風褸 似仔

wiki寫佢同樣收到恐嚇訊息
唔知係eden定嘉豪呢

eden同嘉豪兩個都好可疑
唔排除eden自編自導自演
扮野收msg

毛實好好笑

我覺得係朱炳先係兇手

件衫唔似eden著開個啲款咩

似朱柄多D

無錯，係EDEN，佢前幾集都著過呢件褸

一樣款

實係佢啦

同埋今集話佢隻腳整親 應該係設個局害翠如嘅時候整親

之前埋姜師父個女身就係為左套料報仇

而家睇返 蚊滋好撚仆街

佢咁on9 唔會掛

反而冇害到佢個妹

其實李日昇手足本身係上緊位
留喺tvb係有前途
真係respect佢

嫁左比個死鬼老公，搞到個妹比人搞

條自閉仔真係又煩又小氣

又話會照顧得比人地爸爸更好 屌你咩依家叫照顧？

幸而豬炳冇左老豆，唔大鑊過上高果d咩

如果一路無提出引渡修例 無反修例事件既出現你話幾好呢
東張繼續有wingto
愛回家唔會踢走垃圾清
李日昇都唔會走人
太多數唔清既遺憾了

保險電視劇

yoyo: 痴線你自己搞掂佢

罰留堂

手足癡咗線

咁...我地幾時再飲醉

書架 我有老公

咁yoyo算唔算有左 / 小產 / 落左

死啤梨

底底

咁淫既

做醫生真好

呢個女人癡撚線

以為問
你係咪處男

wa diu

除左褲
係床度

癡撚線

有埋床
屌埋先啦

結咗婚（處男）

你好重

你聽到嗌救命先入黎架喎...

痴咗線

J到出血

林文龍接左

豬頭炳都叫男人

你又唔係唔知你自己煮d野難食

一陣重播睇多次

永遠都以為自己搞得掂
然後永遠咪又係煩到人

仲同佢傾

究竟邊個big boss

龔家豪囉

到底係eden定家豪 兩個都似 真係估唔到

點公開承認？登報紙？自首？

家豪機會大

兇手都幾無聊

無用架，認左又話未夠

如果係佢兩個一齊合作整堆野出尼嘅話，就神劇啦不過就咁睇，家豪機會好似大啲，佢啱啱出場個陣俾翠如撞到佢睇精神科

點解keep住有3個負皮

馬貫東呢套戲真係做得幾好

係陳自瑤做嘅

脆魚好撚煩膠

我冇紙，不過我有本記事簿

你問下你個公主病既妹先啦...

咁不如林文龍做

其實係脆魚自己 精神分裂

黃翠如個角色好煩

我想睇書文呀
文龍脆魚條線太拖

書文同古醫生

又去新都會

anita

老婆，點解你要夜蒲

就嚟痴線